Krystal短髮新look

咩look都靚啦

剪左好耐喇喎

牙起來

Ipad西面人 🤢

即刻唔得

第二張幾cute

好靚

好似太陽的後裔果個女配角

好老

佢老左同肥左
早幾年
繼承者係最靚

長髮令d 不過短髮都好令

真係好靚

金智媛 正好撚多

同意
但鄭秀晶同金智媛兩個都係長髮好睇d

佢真係咩髮型都carry到